====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En tombant pile parfois comme Miralles dans le Parlement d ' Edimbourg , en comprenant à quel point l ' infini était affaire de grain plutôt Bruno Fortier que de distance , d ' optique plutôt que de trajet (il y a dans certaines villes un côté corallien , une présence insistante du détail qu ' il semble être l ' un des seuls à avoir voulu retrou ver) .
Entity Name (Type) :: Bruno Fortier (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Miralles (PER)
Parlement d ' Edimbourg (LOC)
Bruno Fortier (PER)
Total entitiy counts: 3

